唔好再叫警察做黑警

唔可以美化佢地
要直接叫佢地做黑社會

警察係值得大家尊重
請不要黑化警察

無論係街見到又好
社交媒體又好
直接叫佢地做黑社會

黑社會…毅進仔

恐怖份子